蜘蛛俠D蜘蛛絲係點扯佢去牆到？

點解佢噴完d蜘蛛絲就會扯到佢去牆到？
蜘蛛絲係咪無限長度？佢噴多左咪會仆落地
佢點樣cut斷蜘蛛絲？
佢噴到周圍蜘蛛絲係咪可以罰佢1500蚊？

蜘蛛絲有彈性，射左出去痴住野之後彈自己過去

PP射絲係靠發射器，所以係發射器cut

蛛絲係特製，會自動分解，所以唔洗清理（好似係）

因為有隻痴線蜘蛛啲蜘蛛絲痴住支樹枝

1. 條絲本身唔會自動收縮扯佢過去目標，係佢自己用力扯自己過去，再加上條絲嘅彈性

2.條絲長度係有限，詳情可參考amazing spider man 2012

3. bug

4. 絲會自動分解

咁其實佢就咁跳過去都得啦，有蜘蛛絲又唔會有乘